二戰有瑞典呢d"中立"國食四方

今次最接近呢個角式，會係邊個國家？

會唔會德國有機會兩邊都賺晒先？

南韓

德國Axis